琴晚屯門手足被拉親友請入

我係其中一個被拉手足親人，有無辦法可以集中所有資訊

現時只知會轉移到元朗狗屋，同準備搜屋

Tg: @youarenotalonehk

聽fd講，琴晚良田村捉咗七個，有冇人個fd唔見咗？

我連佢係邊道比人拉都唔知

有 何福堂站隔離 近距離咁開唔朝球槍 dllm

胡椒